未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（322）

開Post俾你地傾計，我唔傾的

2

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題

但點解要咁講直接攻受簡單啲

真走了

畢仔

又搶到1001

拜

Who can let me spend my whole life

其實我仲未分到你哋係巴定絲

Bye

早抖

我去溫書
10點先訓醒

估下先

即刻幫你問吓條女，等我一陣

你地太唔了解我了 失望

我開估

佢哋兩隻傻狗同大家講知道大家呢排都好辛苦
但係頂住ar 呢個世界仲係好有愛架

係太了解你先真

煩夠未

冇圖點估

媽媽都唔識

你到底幾多歲

煩夠啦

柔柔

好得意

Why u so smart

估唔需要圖

成日深呼吸去填補嗰種空虛感

我今日同老細講冇車
本身返12點。之後1點先落街搭的士返去

有用咩

頂

自己俾錢搭的士返工，定老細俾

唔該

好女仔呀

20歲

唉

攬

師傅

個心好似穿左個窿

算係最快又簡單引開自己注意力嘅方法

扮咩！

對唔住

我屋企搭的士返工30蚊就搞掂 我當用$30可以瞓多一個鐘

失去了做人的意義

徒弟仔

但係我打唔通俾佢 應該仲煮緊早餐

咁無了 錯失良機

真係唔會哂一分一毫落趕返工既車錢

好近

又媽媽 救命 我有幾多個仔女

老豆老母嗌交，好小見

我估絲二分一機會

失去咗佢

放唔低呀

要教下佢哋

絕交

和事佬go

嘻 笑而不語

數下

行返去半個鐘多啲
聽日試吓行路返工先
反正天氣咁好

思緒成日好亂

好撚痛呀

我先唔理

答對了 可以獲得屎撻一個

我交你

個心跳得好亂

你好惡 比你教

但係我鍾意姐姐喎

唔數了 記性差

打機 拜

整到好攰，想多啲人整! 全民兵工廠！

原post :

發夢道具教學！唔好好似我咁整到手軟！

呼出嚟都係唏噓

多撚謝

要Move on了

肚餓

去佢屋企食早餐啦

唔好客氣 唔係個個有

媽媽唔好唔要我

好想喊呀

我杯雪糕呢？雞翼？

我過到去就係食第二日嘅早餐㗎啦

我兩點又想落七仔食叮叮

喊唔出...

我都想食

媽咪

最憎人講到好似年齡好近又差咁多歲

喊唔出

笑笑

喺屋企煮麵食好過啦
香港啲七仔冇乜嘢好食

肥到仆街

呃人

我嘅年紀嘅女仔對你嚟講係姐姐

過多半個月就21 㗎啦

其實我同你都冇gap吖

朋友唔怕多

嗨

累覺不愛的心任性錯過的人

叫做無咁痛
但總有影子喺身邊

食開

台灣個啲樣樣都好食

真

都係一齊食早餐

好過我之前冇胃口食嘢

追post留名潛水

我成個10月到而家都喊唔出

都係差幾年姐
我有個朋友相差10幾年都結咗婚

你從我的心裏搬走了

咩...咩咩..咩話？

快啲瞓12粒鐘

係屋企雪櫃發現有呢一兜野

台灣同日本嗰啲日日食都唔會悶

真 控制唔到

金毛呢

我明 一齊努力

拉

好似好乾

我想要住進你心裡 沒想到是個小區 還有好多鄰居

要加啲熱水落去再煮下 始終放左係雪櫃

我...我...我..話...雞雞雞雞翼...

真好想食啊頂

用琴晚食嘅宵夜還擊

明知move on 唔到仲同自己講佢唔值得留戀要去搵下一個
同自虐一樣

喺兜咖喱入面

做咩叫自己

但係真係打唔到俾佢 擔心中

想太多

有聲

我心裏只有一個單人房

成5歲

呢首經典

台灣嗰啲好正喎

曾經我都想死

希望你找到一個對你很好的人可以進去

仲有4歲距離

只能夠不停同自己講佢唔值 令自己好過啲
但其實好似自欺欺人咁

Go

Fml

可唔可以屈蛇

我有埋畫面

Depression

佢扑緊野

年齡呢條gap都已經好大

熱情就算熄憾了

係幾正 但未正到日日食

我家姐都係咁
我姐夫大佢10年

早啲瞓啦你

比我入去ok?

都係差五年姐
我同個大我20年嘅丫媽旅行都會俾人問佢係咪我條女

不了

她走了 把房間摧毁然後走了

同開大我10歲嘅人溝通

我還記得 沿途的景色

我個friend係女佢老公細佢十幾年
仲生咗兩個小朋友添

呢個要女

歪

好攰真心

唔知

佢喺邊頭國家？
未瞓醒？

身體差仲唔早啲瞓

好攰 咩都唔想做唔想諗

Bitch 狗狗們好嗎

不了 唔好關心我

喺加拿大 瞓醒咗㗎啦
而加應該煮緊早餐，放咗部電話係房睇唔到姐

咁你睇好你自己

Nobody cares,they’re just pretending

一瞓醒覺嗰刻就知其實自己咩感覺

你個樣老

無盡嘅空虛同失落

你真係唔想人關心你？

唔好 唔關心我

才直說你有男朋友現在就要走

我家姐都大我11年

我個樣老加阿媽個樣後生
出嚟做咗四年野 成個樣老晒

Baby if I could tell you how much I care I m in despair

好幸福
我中學好似有對老師都係咁

大家好

好

“ok”actually means my heart just got ripped into a million pieces

Done

夾硬撞入去

我見奇仔

羊羊佢哋好好啊而家

唔會話唔想做嘢
但唔想諗係真嘅

唔出奇我都成日亂放電話
你轉頭打多次

You left like I was never a reason to stay

Why is it so hard to happy?

畢地個口大左未

Because sad is soft

我大我妹14年

我哥大我十年

搵到佢喇

總攻即係 係人都想俾佢攻
總受即係 係人都想攻佢
普通攻同埋受通常都係只會一對一

你個妹係咪屈臣氏？

我都已經唔識分琴日同今日感覺有咩唔同

我都想做細

年下攻

So hurt

哈哈，係

騷靈情歌

不過啲女鍾意仔成熟

佢好衰成日點我做嘢

點埋你做嘢

但係多咗個總字好似好特別

So despair

上上水

咁你一定係總受

塵仔好

Yo chat

粉粉嶺

攰

同班同事講我20歲 冇人信我
仲叫我拎張身分證出嚟睇

老人院搵

And I'm not gonna tell you that I'm over it
'Cause I think about it every night I'm not sober

恰埋你

嗰班熟到爛

春秋 騷靈情歌 笑忘書 餘震 我的天 只是太愛你

爛蕉
有黑點

解釋咗俾你聽啦

我有白膠漿

Good wor

我係工具人

生粒粒

邊度出？

潛返落水底

因為我不知道 下一輩子 還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好的給你

甩皮狗狗有無好返啲

大家一齊講工具精靈

我問你條問題呢首歌本來係你邊個唱？

用力！
撞！

但她還是離開了

傑撻撻

差好大

工具箱 工具箱 小小的工具箱

明明他已離開你

係

笑咗

土間精靈

真係

表示成屋都係廢老

食左魚油同藥好翻曬

唔準頹

原來係咁好特別

魚油

咁你都唔好頹

依家我先知

乖

比自己後生嘅攻
我唔敢問人好耐先知

點解

佢哋好多古靈精怪嘅專業名詞

我攻你

害羞、怕醜、內向

有無男仔唱女孩比我聽

但佢地會暗地裏覺得你MAN

我係我都唔知

男孩像你

嘻嘻

好核突

睇到喇唔該曬你同你女朋友

飯

但係通常攻受都係講基佬
不過連登貴為全港最大嘅同性戀論壇
應該好多人都適用

做乜今日咁乖

我有個fd喺度扮前線明明就縮喺屋企

有白膠漿唔係呢隻質地咩

頭都吹埋了
因為想比你讚

Miss u

嘔心

我黎我屋企要人

咁就好喇可以一齊放佢地周圍走

埋仔唔好嫌棄我

增廣見聞

點會呢

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

埋仔好好

港豬表示，聽日要努力返工

你講到我好摺

才直說妳有男朋友 現在就要走

解釋返攻受係講同性戀

睇幾多次都係覺得好可愛好甜

我呢? 我呢?

I want you out of my head

楚楚好乖

埋B

拳拳Power up!

Yo

I'd listen to her
'Cause I know how it hurts

打柒我！

我知

唔捨得

加油

No I won’t be the one..

今日好靜

冇人了？

大家都攰了

I don’t wanna let you go

上水

你不再牽我的手

Miss u
一齊睇康熙來了

曾經答應過的傷心過的沒有了以後

點解覺得我大過你？

又改左名既

I've been spending the last eight months thinking all love ever does
Is break and burn and end

我覺得你感覺成熟過我

咁古老既節目都睇

真係好on9
佢完全無企過前線
之後喺度同我個Fd講想要gear落
但係嗰陣佢已經翻咗屋企
最嬲係佢仲要扮慘話係佢屋企唔比佢出
明明你唔行出宿舍就無人會拉到你走

你已失去本寶寶

佢cu嘅？

Every time I try to fly I fall
Without my wings
I feel so small
I guess I need you baby

請點擊重新獲取

自小練成掛，咩都係靠自己

需要月繳 付款嗎？

係
我同魚b都識

拳拳係咪改左名？

everytime I see
You re in my dreams
I see your face
You re haunting me
I guess I need u baby

一筆過

同意永久請我飲珍珠奶茶先可獲取本寶寶

你識呢首

D 藍絲，剩係識睇TVB
大陸落嚟既多
同佢講有 31 32 33 76 77 96 99台
雙眼發光咁
完全唔識新事物！

唔係

細個唱唔知咩感覺
而家

咁我愛一拳去左邊？

識呀

老母好煩

Everytime

我都成日靠自己但你穩重過我
定係我太玩世不恭

屌 最嬲就係佢話就算佢唔喺度都擺副gear喺宿

同意？

死左

佢係拳拳

你出世無耐嘅歌

我知
I know that feel Ke
kekekeke

已經有仔 純拎光環

無錯你都識喎

Tell her stfu

咩古老
好好笑的 我好中意睇

老嘢先識

我歌庫黎

粉

請你食咗放題先算

粉粉表示傷心

I love you bb 開心返曬

多謝土土解答

咁唔係嘅 我有女仔fd佢禮拜五翻咗屋企之後就屋企唔比佢出
但係屌你老味 你喺宿喎都主動翻屋企

唉 rip拳

我哥有聽

正

呢啲光環都好攞
而加打仗啊
你估打飛機咩

係咪呀

咁唔通拆穿佢咩
我就無咁衰
不過知佢咩料

你新名好嘔心
講堅

真架？！

係呀

我巧驚驚

重點係佢扮前線手足
佢磚都拎唔起呀

好好人！
Lm 食花生

唔明

支持

約我 快

Why

女仔係驚啲
但係唔係最前基本上唔會比人拉

我第一眼睇到覺得係埋咗個b喺土入面

而家去沖

Diu

真係好嬲
佢係叫我個fd就算佢唔喺宿都擺副gear喺佢房

梳 我on9

真係CLS
雖然好唔應該
但係佢比人篤灰就搞笑

No ar

on9
19碎仲管管管

完左咁耐仲未睇晒咩
我睇開娛樂百分百

學生？

yes

有一集幾好睇

你咁勁你搬出去住啦 成日聽到呢句

下星期二

Me nei

你點解要話我埋B嘔心

不過都證明咗我淨係會講真話
所以我平時讚你哋靚仔靚女係真嘅

去沖啦

我諗住聽日就出去瞓

照咁睇又係咩都管果啲

都唔知佢搏乜
仲話我個fd話佢做咩唔上前線
屌你 你走撚咗 我叫你上你都上唔撚到啦
唔好話咩
你平時出街連長褲都唔著 我真係唔撚信你會上前線

年紀

係
話好危險
叫我9點前返到屋企

媽咪係邊

睇你跑得快唔快姐

有冇朋友屋企可以呀

名

我收11呀個日

靚仔

星期三

你心

佢係我心目中係最可愛

返學校瞓

Deal

？

真 街邊都亂捉

佢覺得自己講得天衣無縫㗎

我實死緊，佢拉我佢就死緊

可愛b

都難啲 唔係喺某個易中嘅範圍就ol

拳b

我唱得 不夠動人 你 別皺眉

做咩咁攰

嘻

係㗎佢哋葵涌邨都可以入

我願意和你約定至死

Eason

運動

人權法而家用緊hotline形式討論緊
如果無人反對，凌晨五點就會全票通過！

Task 3開咗啦！

今晚有排多謝人 😍

快啲㩒入👉 @TwitterHelpBot 打 /task 攞任務啦！

最新Task分類
/task1：抗爭活動
/task2：BNO、中國、其他香港議題
/task3：⚠️人權法⚠️

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

——————————————

巴打做咩運動？

重溫啲搞笑精華
百分百我剩係睇舊個啲
依家狼人殺個啲都無追

我沒有 為你 傷春悲秋不配有憾事

邊集！

我在

我早排都係咁睇
我越黎越似啲師奶

媽媽我餓了

眼瞓了

咁唔出奇
你細個年代Britney spears 好紅

寧願中槍都唔想比狗咬

早啲瞓啦

訓

我好中意一個人 但我永遠都無辦法得到佢

六個鐘之後冇人反對就得啦

唔掉會自動溶化

不過我有聽greenday

你睇邊集些牙下
咩師奶 不知幾好睇

咁埋藏在心底裡

不講了
當然包括打飛機運動

食雪糕

Sleep is for 埋b

mk

基本上你果戰場出現都可以拉你

大S 世紀大和解喊爆嗰集

我靠自己捱咗好多都練唔到你嗰種沉實
所我話會唔會係我太幼稚

Me no weak

Walk me up

咩味

Mon
時代既眼淚
阿叔你有冇睇過

Wake me up

我都有

以前豬鬼好好笑
而家狼人殺間唔中都幾好笑

棒棒堂

小s?同黃子佼

要去外國開

Lemon tree

u is weak

我真係好中意你呀！板口健太郎！！！！

之前？

雲呢拿

正 邊到交收

呢個堅得

我決定用你做女主角寫返一個故事《愛回憶》

真
唔知點解個個都中意小豬
明明小鬼靚仔啲

唔識 但幾靚仔 正評

我係真係打從心底既中意佢 係愛情既中意。。

係 大S同場？

Smile even though it's breaking.

我個邊

？？？咩事

真 唔小心起左痰

今日未打！

想食野..

你好似話唔鍾意食士多啤梨？

有啲遠

大s好似唔係到
個個SHE既Selina

咁快就知道我沉實？

我都係呀

梳 認錯咗

德叔靚仔啲 心繫德叔

食

兩個唔同風格
仲有玩很大我都有睇

撻

我中意啊
不過士多啤梨味既野就麻麻

啱先食咗叉燒包

咁無了 我食

煲水中，整杯麵。。

同你傾計嗰種直覺話我知

好中意。。

士多啤梨味既屁

餵我plz

邊度彈粒叉燒包出黎

我真係好中意你

自私食

咁夜食杯麵

可唔可以同我一齊

我想食煲仔飯

叮叮

我咁瘦

比我隻豬手你食

好耐冇食過

我？

人肉叉燒包

要日日打？

你都係想我爆你大鍋啫

你啲肉

From the bottom of my broken heart
Even though time may find me somebody new
You were my real love, I never knew love
'Til there was you

我真係真係好中意你呀！！！！點解你咁型咁可愛架！！！！我好中意你呀好中意

隔日
朋友send咗相嚟但係我未得閒打

想知

靚仔
玩很大我有追幾集
Kid以前啲綜藝都好睇

春

叻

玩緊Planet Zoo，好鐘意模擬驚

我最愛辣姐

其實係唔係好事？

屋企有叮叮點心

個屎撻要牛油皮先食

rich

做咩春天

咩點心

畀我搵到有四蚊嘅蛋撻！

酥皮！

肚餓囉

我錯了德德 原諒我

好想食

你廢

嘔

我想入長洲食蛋撻，食過最好食個間係長洲

你係德叔？

你rich啲 請食飯未

仲有８日出糧

Pmed

好想打邊爐

燒賣蝦餃珍珠雞

我愛埋b

前一排打太多

笑死

你去溝女會易啲

我哋禮拜二先打完跟住啲羊好難食
啲牛就高水準
大對比

mola mola

係呢度！咩咩

Omg! 咩相？

係咪好想食呢

你改咗名？

食日本野

你唔啱嘅打J相

嚇下你啫
點會咁對你

芒西我既

1-800-273-8255

有d想改返

可惜冇女

做乜柒

我想食片皮鴨

cap左圖

我睇黑澀會

有仔

掛住舊名

okay請一次

我願意幫你含撚呀

呀呀呀

你對口唔夠大

兩個我都有睇
好中意鬼鬼

聽緊

好貴

30日內好似比改兩次

片要夠薄

我好耐冇打

唔知你啱唔啱

你請

我啱啱用晒

對口？兩個口

laugh bird

北京楼

通常都食牛多

你差在未遇啱人再去追

我都想改名

好聽 樓上有人覆我做乜柒 見到你個留言就知你明

好油 好正

我都係

厚啲我都Ok

後囗

想流口水了

毒撚又係時候睇動漫了 潛水

咁要打吓了

片皮

我愛台妹 台妹愛我

有得食就ok

Love u

不如你改名叫做乾蒸燒賣可減輕肚餓

慘

係街市個頭

台妹巧正的

頂 唔要

ok

我講緊你個名
魚旦河唔走青先最好食

都冇

訓唔著

我應該知你講邊間
個間啲好似有葡撻 都好食

個味幾得意

其實係咩

屌最憎芫荽

好似好難遇

一定要走！！！！

歌名

你咬你嗰啲真皮嘢就知咩味

酒仙 早抖

我會Google架嘛

你哋唔識食

你老母

個啲邊夠

臭！

青唔係蔥咩

晚安

係呀，要係出爐前訂定。上次單刷左５個椰撻５個蛋撻仔。

聽朝聽

阿土

自己買嘢屋企打

阿ke

我愛你

me too

個陣專登等佢個葡撻
搭遲左班船

有時唔記得咗嗌走青 夾走去之後成碗都係茜味

多年夾蔥既經驗

又揀飲

而家去左當兵

當你突然間有一刻心靈空虛出缺口
又有個人嘗試過嚟zip 入去
令到你有少少好感
就會開始想痴住佢同佢發展

me2
但而家冇邊隻係特別鐘意

口感應該差唔多

個胃唔舒服。。

等⋯⋯⋯

關你鬼事！

又係咁

佢先係台主

我先係台主

呢度啲魚蛋好難食

點解我身體可以咁廢

我都胃炎咗兩個禮拜
冇胃口到 見到啲粥水就
胃酸倒流真係好難頂

集氣

zip我未

我全靠食急症開啲藥先好返。

@熊仔餅

想香港獨立 頂唔順啦

想同男朋友分手

企開d啦

死左圖

no eat

冇人zip過黎

焦土

分

睇醫生睇到窮
我次次都唔想排公家醫院
但啲藥都係治標唔治本

我 立即 屌你老母

今日全部圖都唔會顯示
要自己撳入去睇

你總會有一刻覺得悶
想搵人同你分享世界
唔係話一定等到空虛
又好睇有無人行過嚟喺你悶嗰刻入你心

架架叫你企開啲呀

我點知
頭先幾次都係咁

你大把人zip 啦

過左都要睇侵侵點做
唔覺得佢而家會做野

唔想再見到班共狗 一秒都嫌多

點解你有我張相

典解

你試下咬下先

又屈

你當我傻架

屌你老濛

特登定點

我HACK左你手機

楚楚

唔通話你接客無數咩

你點做到

睇下有冇閃卡

有啲又睇到了不過好多睇唔到

wenger過氣啦

我試過空虛到想搵人zip
之後無咁空虛嗰時又無端端有人zip 入嚟
最後就

你點樣

支持架架 跟住你

IT狗 : 輕鬆

濛撚唔好嘈

要準備下

old but gold

突然間見到zip想問你
你著外套嗰陣拉鍊會zip到幾高？

點解你有

自爆師好多野講

接台妹客我ok

未試過
空唔空虛都係自己一個

而家冇但將來會有

志玲姐姐

No is

楚楚好波

Maroon 5 - Memories

timing

幸豬

請食飯

下

拉到條領岩岩唔反

佢好港豬

all but 甩

靚辛

REUPLOAD你張相

原來係咁

真係有人喺身邊既感覺唔同啦

老雞 不了

仲問緊

唉 我懂的

想箍你

但點解我望唔到我up左張相但你望到

雞排妹

you fuck off

ya多謝架架

我唔拉褲鏈

搵到工好巴閉？

因為我用電腦

咩叫做愛

唔緊要的

好勁

一啖嘴落去

扑野

整你最鐘意食既雞翼
跟住請你食碗飯,你睇住我食雞翼

諗下好

咁進取

國際足協呀
你得唔得呀

鄭若驊赴倫敦演講被示威者包圍 混亂中跌倒

抵撚死 賤種

楚豬豬

小癲

雞翼係我的
你食飯

你都可以喺你空虛嗰時比啲機會人地過嚟

收兵

妈

愛是含鳩很耐

咩暗示

信佢唔會

想你

不要暗戀
去。。。。
咁如果鍾意咗sp呢

佢俾啲咩暗示你 你咪將個暗示放大去

對唔住我會收斂下

三小癲

近排好想扑嘢

其實係
但只係第一步
之後肯唔肯磨合
肯唔肯一齊面對難關又另一件事

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

– – –哥布林

其實都唔係好知有人陪住既感覺係乜

殘體狗

你話請你食飯

恭喜你成功入伍🎉

點解唔殺

罰你以後唔拉拉鍊

冇機會

我都係 好大壓力

真係嬲咗

三小癲點解

無人同我交合

同我
快出

應該係個個人可以填滿你既時間
唔知呢 無左個種感覺

恰

講到我淨係識氹佢笑
跟住佢就話佢理想型淨係識得氹佢笑就得

不如我同你扑
我屋企無人

請你食屎

譚仔

我不嬲唔拉 洗撚你罰

三小辣
十小辣

三小辣啲FD?

我想拍拖牙

掉屎撻落你到

想幫你含

用金剛圈？

掛住埋仔

你要咩我咪比咩你囉

好想扑野

我同你交
邊個

有愛了嗎

我都想 認真

圍爐吧 不要說了

是喔

你

好想做兵，有冇娘娘收我

咁咪去馬囉

其實無野好講 9up

真
想減壓

有冇人想陪我沖涼 冇既我一陣再問

我夠想咯
好多年了

你宜家上嚟
記住買dom

捕捉脆b既第二天

我 我0200出發

冇第一步 之後都係廢話

好掛住碌大賓周

come on

冇 食屎

0200了

你要唔要同我搞gay

遲啲約去溫書

好掛住幸B

你黎我樓下等

你愛唔愛呀？

你唔等我 食兩舊屎

趕返黎搶1001

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（323）

陪我

Battle

你自己睇劇先

沒有他，很想去捕捉他

想中出你

1001